Ik hamerden op de deur, maar ik kon het niet maken de mensen horen (als er geen mensen binnen, en na een tijd ik rechtzaak, en vandaar dat ik een sloot voor het grootste gedeelte van de weg, in geslaagd crawling, onopgemerkt door deze monsterlijke machines, in de dennenbossen naar Maybury.
